每次去警署報到日期都好似越黎越短

一開始係一個月一次，逢19號報到，之後就18號，今次就16號，下次就7號...
想問問係咪正常？定點？

俾狗撚

佢係搵到證據想起訴定點？

之前有朋友要去

約好左督察日子

幾次去到都唔係office 玩左佢好多次

有證據就直接拘捕你㗎啦

每次報到都搞到我好撚緊張

不嬲一個月一次，而家越嚟越近，搞到我喺度驚

有冇人知咩事

法庭規定逢19號報到？ 可以隨便改嘅咩

佢冇規定，每次去報到佢會比下次報到日子我，個日期越嚟越早

搞到我覺得有啲奇怪咁

佢要玩鳩你，一星期報 3日都得。

你係法庭保釋

屌咁本身好地地無啦啦做乜要玩鳩我姐

唔係啦 樓主嗰隻係警署bail

唔撚知，淨係知俾人拉完之後比我保釋，每個月要返去警署報到

咁應該係狗屋保釋，佢鐘意玩你就玩你

唔踢

其實普通襲擊容唔容易俾人告得入

唔撚識...唔夠薑亂黎

今日笑話 香港法治

其實好易
不過簽保守行為，感化機會都大

咁最後點撚樣

洗定八月十五